任達華事件，就睇到你班仆街藝人幾撚假

有錢就大家好，出事就死返黎香港，而家大陸無醫院咩